3月27號林鄭拒與王志民握手

林鄭同中聯辦會唔會一早不和 所以依家大權唔係林鄭手中而係中聯辦同警隊到

7月2凌晨4點係警總開記招之後警隊對市民態度180度轉變 （唔排除係g20完左既關係）

有巴打指出盧偉聰冇理由坐主席位 係都比李家超坐 好有可能中聯辦已經拎左警隊控制權 架空林鄭

林鄭同中聯辦會唔會一早不和 所以依家大權唔係林鄭手中而係中聯辦同警隊到

光復屯公 上水先揾藍絲揾搞事 之後再用黎做藉口清場 都係689年代既手段

大機會
尤其諗到木奠請辭被拒就覺得越似田

早幾日成報話中聯辦出手做野 之後就有藍絲係連儂牆打人 縱火 開始引一派人打一派人 令示威者唔記得真正既焦點係政府到

係喎 唔記得講埋請辭被拒添

一換特首 中聯辦對香港個控制權就會消失 所以林鄭多次請辭被拒 而警隊身為除左解放軍外香港最高武力既組織 自然會成為中聯辦既維穩工具 而中聯辦都知唔可以出解放軍 怕驚動到外國勢力 所以用警隊黎做解放軍做既野

咁就解釋到點解72警總記招後警隊對抗示威人士既應對方式會完全唔同

唔係好明，萬一換特首咪又係自己人，個控制權一撚樣喺西環

林鄭無牙力同中聯辦d人傾 依家依個狀況係中聯辦完全控制住香港 之前聽講過中聯辦既人係江派 而林鄭係習派既人

換左個新既管治班子施政方面已經有一定阻滯 呢排既事會令到有得投票果1200人入面既中間派/商家佬會轉立場 依家連建制派都內亂緊 依家比林鄭下台既話 下任人選會好唔穩定 萬一中左個好似曾蔭權咁相對下無咁聽中共講既人就會曬5年

雖然唔係好識 有冇人一齊討論下
林兆波7月1無啦啦番左香港升旗會唔會係一個提示

推